成撚個大海係前面，仲買屎水，on99

懷疑過濾屎水成本高過海水化淡

最撚on9係愛國果班，愛國愛到要d子子孫孫陪佢地飲東江鉛水，飲撚到成個家族生癌，最後絕子絕孫，如果預左絕子絕孫就咪撚生啦仆街

海水化淡成本平過東江水，唔係因為海水化淡好抵，而係因為東江水真係好撚貴

俾人當水魚仲要政治原因聲都唔敢出

这是殖民地税

除左買，過濾筆數冇公開過